提提大家 新選民登記截止日期係5月2號

根據選舉事務處資料，2020年選民登記周期法定限期如下:
新登記申請：2020年5月2日
更改登記資料申請：2020年4月2日

(留意:只要你喺2020年7月25日或之前年滿十八歲，又是香港永久性居民，就符合資格，現在已可以申請登記做選民。)

另外，選舉事務處於2月5日起至4月期間按相關選舉法例陸續向約九萬名選民發出查訊信件，要求他們確認或更新其登記住址。如果有收到信，係需要喺5月2日或之前回覆，否則會被納入在今年6月1日或之前發表的『取消登記名單』內。

想知自己有冇被取消選民資格，自己click入選民資料網上查閱系統睇。

麻煩之前仲未登記選民嗰班朋友，盡一盡公民責任，登記番先。
登記左選民嘅，自己睇下有冇收到信。

睇完依個post麻煩推一推

推，7月25前18,登記做選民

界別分組同選舉委員會都係空左係咩意思？